{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438689312/gyeongju-bomun-cl-hotel-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175157405&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=59091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316275414&selectedRatePlan=385737581&expediaPropertyId=76177791&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문 씨엘 호텔"
    },
    "text": "慶州普門シエルホテル (경주 보문 씨엘 호텔)\n慶州普門シエルホテルはファンリダンキルから9.9kmの距離に位置しています。 当ホテルでは、無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただける特典がございます。 , ホテルサイズ : 25個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州普門シエルホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州普門シエルホテルはファンリダンキルから9.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州普門シエルホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "慶州普門シエルホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州普門シエルホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "慶州普門シエルホテルは25個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "慶州普門シエルホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州普門シエルホテルのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "慶州普門シエルホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州普門シエルホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州普門シエルホテルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "慶州普門シエルホテルでは到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "慶州普門シエルホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "慶州普門シエルホテルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "慶州普門シエルホテルではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "慶州普門シエルホテルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "慶州普門シエルホテルで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "慶州普門シエルホテルでは共用エリアで無料のWiFiを利用できます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州普門シエルホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "慶州普門シエルホテルでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州普門シエルホテルのその他の特記事項はありますか？",
            "answer": "慶州普門シエルホテルでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 506
    }
}